哩程巴士又唔使瞓了

隔離坐咗兩個賓賓

大聲咳再扮嘔佢地就會走

佢係咁hi埋嚟

xxxxxx哈哈哈哈哈

價啱就帶佢地去酒店 3p 啦

你好撚型

有無法國啲賓賓把聲個個都咁尖
好似正常人講嘢x2 speed咁
同埋又勁鐘意大笑，笑得又大聲又尖